［奶］IG鏟走Biden仆街片 稱會‘煽動暴力’

你條愛侵力賤種狗應該開心至係

有無人睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈？

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

登登個膝頭暴力咁破壞條樓梯

邊句講錯？我屌你老母

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問你點知的(狗隻#261505)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌你老未 又係你條賤種五毛分化狗

淨係知你屙果時坐低雙腳你狗乸黎
幫通狗日日含

拉啦 言論自由

邊句講得唔岩？請你指出

真係屌你老未 你條賤種狗好撚窮喎 等5毫子開飯？

IG = WhatsApp = Facebook = 🐷閪ばが

有講錯？

狗你老母，鳳凰同狗都未識分都夠膽吠老鳳?
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問你點知的(狗隻#261505)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你真係鳳凰？